陳雲: 破壞正常法律﹐不能以伸張正義之類來博取同情。

陳雲：評論差役拘捕香港電台編導之事。看過報導，說是電台編導涉嫌去運輸署查看元朗7-21事件涉及的車牌，找到村民來訪問。

車牌的個人資料（姓名和住址）是可以在運輸署付錢買來看的，但必須要與買車、交通意外訴訟等相關事情有關。香港電台編導涉嫌觸犯了公共資料的濫用，故此我認為差役請她協助調查是合理的。
一眾黃絲在罵政府，破壞正常法律的人權和個人資料保護。

查閱車牌持有人在運輸署登記的個人資料查冊是有個人資料使用的限制的。新聞工作者不能好似私家偵探那樣工作。有時記者可以這樣偷雞做，但被查出就要認輸和伏法，不能以伸張正義之類來博取同情。

一家公共廣播機構被揭發編導（即使是特約編導）涉嫌採取這種方式取得個人資料來做採訪，是不光彩的。

香港社會黃藍分化之後，很難有公正的評論。我是倡議公共理性，秉承公正評論的。

對家日日出CHEAT, 自己就跟足規則玩
左膠上左腦?

破壞嶺大校規，不能以伸張正義來搏同情